陳同佳當咗自己係水滸傳個武松同楊雄?

武松係世上最ON9嘅男人.....

點on9法

有個咁正嘅兄嫁都唔食仲唔on9??

on9唔過林沖俾人搞老婆都仲死忍

臭雞

梁山全部人都on9唔洗分

最醒李俊
唔做官做泰國國王